# Historický pohled na prezidentské volby

Hřejivý longread o sedmi zásadních volebních rocích v USA napsal Michal, mapy vytvořil Honza Boček & Honza Pospíšil. Aktualizováno začátkem 2017 kvůli repostu na socsítě.